逼自己買左包煙

唔再聽d傷感
好撚唏噓
唱個個又一生坎坷
個d歌
唔再睇d喊戲
d乜9韓劇韓片
比悲傷更悲傷個d
以前鍾意愛我請留言依type電視劇
咩bb來了金宵大廈
up住up住個d
而家睇殺手
買左包煙
唔食都買黎看門口
學van仔佬d口吻
以前食野執盤
而家話9知佢成枱都係
apple music
學人聽kpop
唔知唱乜9都要聽
唔賭錢
但迫自己點都要買下
財來財去
開sofi
落多d街市
元朗北角瑞和街
而家好撚熟
開返關口
過澳門玩
落竹館
唔飲得
7-11出左無酒精嘉士伯
叫雞冇feel
都要叫
唔俾家用都要叫

jm9

收皮啦白卡仔
日撚日叫春
懶係看透世事